一人一個不合理既遊戲

Poketmon-噴火龍學唔到飛天
仁王-海坊主怕火

窮L出生

人生

GTA 主角 移動軍火庫
Metal gear 紙皮可以做潛入

噴火龍起碼寶石版開始一定可以學飛啦
金銀唔知
紅藍綠就真係唔得

所有槍驚 中槍只係扣血

鐵甲暴龍識游水

DarkSoul條撚樣主角唔識跳

㩒粒蘑菇可以跳

pes，電腦任何球員都快過保特

minecraft
一隻手拎64舊石

2段跳

蘿蔔：
話知你越洋，天腳底我都跟到你

人生Online

扣血已經少事啦
仲有得自動回血